我敢講近期嘅口罩有一半都比炒家買哂

身邊識嘅人有9成都用緊之前剩落嘅
之前地鐵間唔時見到有人賣貴一倍

炒家死全家

推

屋企多人 今日啱啱好用緊最後一個

再買唔到就要開始重用

垃圾政府 冇撚用 做埋啲on9野就好撚快手